繼續努力！唔好因爲《人權法》進度而鬆懈！

仲有Be Water Act、檢討《香港政策法》、落實制裁

仲有英國戰線，國會12月先復會

仲有歐洲戰線，進展未如理想

仲有台灣大選，台灣淪喪香港一樣危險

國際文宣非常重要

香港人，反抗！

國際文宣，繼續

黎明行動，堅持

救手足，一定

由依家開始呢個人權法唔過唔撚使再提，搞左咁耐，要嘅指控證據有邊樣唔夠？下下係度話幾時幾時就黎過，香港人唔好再幻想外界比到幾多力量喇，自己做好自己嘢先喇，唔係訓醒有個人權法就巴撚閉，成效未知㗎屌。

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

講真仲有幾日，唔係咁樂觀，
硬係覺得會有d野

香港人，反抗！

house 都就過

但係仍然要繼續努力